Peitz Reinart saab Neitsi kõrtsimehhe Jürri Kasiko käest 2 Saado heino, mis kohtomehhed Jürri Larents ja Jaan Reimann kurja üllewaatmisse aega on leidnud pudu ollewad: - Ka üks Rubla hõbb. pantimisse rahha.
